上得多連登令我講嘢同諗嘢變得好無營養

話說而家返緊間公司，同好多後生嘅同事都傾得好埋，因為同同輩講嘢好多時八卦下，講下戇鳩嘢又一日。

但今日老細約咗我食午飯，自然要同佢講返相對有營養嘅說話，語氣更加要得體。噉佢一路keep住同我講嘢，但我就完全諗唔到嘢同佢講，只係諗到平時連登啲膠嘢。直到佢問我「你知唔知點解我會調你去依個部門？」佢一問問題，我就抑壓唔到自己嘅衝動，自信滿滿大聲噉答：

「答案係陳國邦括弧李斯！！」

當刻時間彷彿停止流動，老細定咗格幾秒之後就繼續食飯，無再同我講嘢。我終於醒覺，我已經成為咗不折不扣嘅連登仔。有無人可以教我點先可以回復正常？

善

打

破

ok

零

自選台set睇財經台、健康台、時事台

創意台要新秩序

回

你改變咗成個連登嘅爛gag風氣成件事因你而起

輕鬆 謝謝大家

覆